[年經] 細機仲有乜選擇

本人手細，用5.5"果D手指公會好攰。
又唔想用曲mom
今年D機係咪得iphone揀

等sony出xz1 compact
可能用835

同感，5.5已經好難揸